iPhone 6 Plus Touch id壞左 買部新定維修好?

問過天才要整1200蚊 本身想等8
呢家部機用到好唔方便 買既買水貨6仔會否不智?

習慣touch id方便 好多野又用唔到

點計都係整返佢用既錢最少，
1200可以買到部6咩